究竟樓價高企害死幾多對情侶？

住都無得住點成家立室？仲講話生兒育女

太低搞到人人有樓日日扑野？

害港男姐， 港女一樣照搵有錢毒男埋單

留返啲$去旅行，扑到腳仔軟，供乜鬼樓?中美歐都收水，過去孽積不反影將來表現。

買高樓價點解要高追，租樓都得

炒樓等天收

租仲貴過供 唔明點解吹奏租樓

係嫁咩？出面話買樓唔好既

租樓由業主承擔樓價下跌，失業，大病等斷供風險，可以留返d錢去旅行。

租樓仲可以年年搬屋，玩殘間屋又得，搞到變兇宅亦得，唔明買樓有乜好

真係掐住業主春袋

用一世既野你唔買走去租 長遠都唔係辦法

認同 要投資要炒有股票市場 樓係用黎住唔係用黎炒

好好奇今時今日除左地產商之外仲有邊個係會炒樓

租樓不怕大維修，住一年唔鐘意又可以搬，轉換下新環境

炒樓唔洗比辣稅(好似係)

講到搬屋好容易咁 搬一轉有幾煩你知唔知，睇樓，簽約，call搬運公司，裝修... etc

點解佢又唔講下住得好地地比業主逼走？

租樓都有打手

你肯定?

如果做4-6成首期果D, 不如買收息股去租樓, 100萬當有5萬一年, 300萬就有15萬, 夠租屯門舊樓

正苦叫人生多啲喎

連登: 供得好地地夠會 call loan

家計會庿廣告仲叫人生仔，點生呀，自己都搞唔掂生活，仲生仔

如果唔係住方面要用咁多錢 人生快樂好多

比完首期要供
300萬永續去租
我個例子係最差既回報

樓市係有周期架
依家買要供30年咁就住死一世200尺樓
不如租住樓先 同老豆老母住
萬幾蚊兩萬就住到600,700百尺 又可以隨時換
等下樓市 班業主全部跳樓死先買都未遲

除非你睇得透樓價升跌，否則都係分散投資

樓價一年升幾十萬又點計

後生仔有手有腳有份工緊係諗依家多過諗將來，你試吓問啲老人家，如果佢地後生有能力買樓佢地會唔會買？定係退咗休無收入但又要交租？

當年負資產仲多人離婚
之後去破產

好似我朋友 同老豆老母三個人租大埔樓15000蚊 佢老豆今年退休啦 佢就要負擔起租樓既責任 唉..係女都走啦 可以有乜將來 所以話你唔買樓到年紀大累撚左d細既 其實大家都慘

有好多ETF都每年升幾十個%

轉移資產去你到
父母排公屋

咁佢老豆算好彩，起碼有個女。依家嗰啲後生主張唔生仔又唔買樓，希望佢地個個都夠錢退休交租。

咁都係一條出路黎既

here

身邊識既無父幹既都買唔到樓

結唔成婚/未結婚

永續拍拖

好奇想知 大家係想買咩樓？

400尺以上 2房
200萬內
市區 10分鐘車程到中環
5分鐘行到鐵路站
樓齡10年以內
有會所
呢d基本野是常識吧

私樓>>>>居屋>公屋>同屋企人住

咁一早好買啦，搞到咁折墮

繼續發夢啦，你有生之年唔會見到呢個情況出現

你咪淨係打飛機囉死毒撚
全世界70%人口都係廿幾歲生兒育女
呢d正常人做既野你唔岩架喇

咪傻啦，公屋先係人生贏家

無樓無錢無樓 比Ex話我唔上進而分手
而家佢要結婚啦
我依然係個窮小子
我唔明 我腳踏實地返工
有儲錢 有進修
就係因為無父幹
就係到死做爛做都無一個安樂窩
唉而家既生活真係好令人氣餒

我要求高啲，新樓大屋苑唔要單棟樓，起碼兩房因為太細根本唔係人住，畢業無耐人工唔洗太高都要買得起因爲屋係基本所需唔可以咁貴，買咗唔洗供太長因為唔想做樓奴，要市區樓因為要近番屋企人，附近交通要便利，番工唔洗轉車，住屋需求係基本嘢嚟政府應該要滿足到我。不服來辯！

聽完你講醒一醒
你個要求比我個個更合理

你唔租，邊個供？

你知唔知搬屋係一件幾煩既事。。

你講呢d呢度冇人信架喇
呢度冇人信呢十年前雷曼搞到全世界要印銀紙再引起既資產泡沫

唔好講依d啦 已經係無要求既普遍既人都買唔起

婚都無得結 拍咗4年 想結婚了

唔好講無要求
你肯無要求既話真係有盤揀架

買唔到樓嘅低端人口 本身就唔應該交配結婚生仔

唔計其他咩睇樓，淨係搬都辛苦啦
除非你人生冇意義，咁就唔辛苦
計下條數
當你100歲命
有36525日左右
其中1/3 訓覺，畀個折你10525日
淨20000日
你搬屋當你窮撚冇咩搬，都閒閒地搞兩日：一日搬、一日執
你講到三兩年一次，我就當你一世人20次，由30歲搬到90歲
用左40日
40/20000 = 1/500
你人生有意息嘅時間有1/500 係搬緊屋
人生唔係冇意義嘅話就做少啲冇意義嘅事啦

點解要呃自己

成個post曲到圓，係咪有aa做打手

元朗 好字頭 舊樓 30+樓齡
250-300尺2房
410-450萬仲有選擇
首期約60-100萬
點睇

我兩個月前先賣咗層樓比對後生仔情侶，細我一年，廿九歲。二百一十呎差唔多四百萬，傾價錢嘅時候同我講佢地儲咗幾年錢想借九成按揭。呢啲後生情侶先係值得學習，知道自己想要咩，肯面對現實。

身邊仲有一兩個住公屋既一到結婚老豆老母就拎三四球出黎幫佢買樓，無他，平租，又唔洗供，實儲到錢

私樓依個情況只會更普遍

兩個人儲錢買樓其實最快又易, 但又要買樓又要玩就算9數把啦

中共落嚟換血,想我地啲正宗香港人住大灣區,
佢哋落嚟住香港， 政策一直偏向佢哋度，香港已死

父母住私樓的一樣好多按舊錢出來比下一代買樓

最幫唔到下一代的就係租左好耐樓 諗住租一世樓 甚至呢10年賣錯樓的一班
一係唔好生 如果生仔 有無諗過個仔第時問你 爸爸點解我地成日搬屋ge 再大d問你爸爸你當年點解賣自住樓ge 到你退休問你爸爸點解我要幫你比租金ge

但租自己層樓出去
再拎d租去租新樓住
其實都幾開心

呢樣真,除非個仔好生性可以自己攪掂

呀青你要求低左D

2房？3房是基本吧，仲要有工人房將來請工人
大屋苑，高層向海私隱度高
會所最基本要有泳池gym 房

肯努力嘅人就會有回報，至少喺物業市場一定啱。買唔到樓嘅不如問吓自己人哋儲錢嘅時候你做緊咩。兩個人一人儲五千，四年都已經有份首期，睇你肯唔肯去做。

我畢業，世界係屬於我，我係天之嬌子，我大學生喎，一出來就買樓是常識吧？我揀工，點解唔可以揀樓呀？業主仆街死！樓爆負資產啦！

真係咪玩啦青，返工放工搭車來回冇三個鐘
我讀完大學天之嬌子來世界是屬於我

救左好多情侶就真
等佢地唔敢生

無良，210呎咁細！仲衰過坐監！樓爆負資產啦你

咪傻啦 要排到幾時呀

好多假膠

佢都出售左
其實唔生仔210都夠
你公屋2人唔好彩既話都係畀百幾呎你,好彩都係200頭

我唔係唔努力，我努力儲20萬，但層樓升40萬，點儲？我寧願去玩，用晒D錢！一路玩一路等樓爆業主負資產仆街死

低調租樓區開山祖師山林道

我都覺得唔好意思，兩個人住一個人先得一百呎都攞出嚟賣。

針拮到肉先發現你跟本無乜選擇

210尺你當我乞衣ar 狗屋都大過你啦 垃圾樓收人400萬你無仔送終ar
400萬我留來炒股養租唔好 今日個市put爆佢 閒閒地執幾皮

依家日日望抽到居屋 屌

點可以唔比個like你哋

你炒樓！ 而家個個都炒樓！炒樓仆街死

股神一日賺幾十萬，你幾皮小兒科啦

又係喎，人工又加得少，根本就買唔到，買到嘅肯撚定係父幹或者做雞啦。

唱好樓市，叫人高追，肯定係AA

抽居屋 + 唔好加人工 一陣過額就gg
娥姐六招 搞到越來越多人抽居屋

冇問題,好過有籍口比政府話人口老化每日150人

其實真係好撚絕望見到個樓市咁

如果係真，嗰班都係勤力嘅AA嚟

好多朋友等緊樓價跌

100萬住500呎市區2房新樓地鐵上蓋有會所露台

係兒登 班小朋友邊有試過租樓

大跌九成，銀行九成上會不是夢

唔係話窮人生仔正仆街咩,有錢就自然上到車。
業主簡直替天行道,幫窮撚絕育

你都識講好多朋友等跌價
你問心跌兩成你都狗衝啦，會唔會等到跌8成呀

跌兩成都係貴 業主有賺即係炒樓

炒樓死全家

兩成？起碼要跌九成啦，仲要比我借夠95%，如果唔係我嗰萬幾蚊人工同幾萬蚊利是錢點買樓？

平心而論，依家樓市係超出一般人負擔
但係唔代表就可以放棄，洗曬d錢佢
依家更應該做係儲足足夠實力，等樓市回返多少就可以快人一步出擊，而唔係見樓市回跌先開始搵錢

買樓係基本人權

大學畢業最少都住半山喇 大西北垃撚圾

你唔扑野生仔 大把人生埋你果份

唔好搞事好無?

上連登，勿認真

撚左成個po仲有人認真覆

佢好幼稚

我60 年代係尖沙咀買左個鋪位

跟住做左植物人幾十年

上年醒番, 放左成兩億幾

後生仔學下我, 依d 咪叫上進, 有眼光, 有智慧, 有實力

成日罵樓價太貴, 有冇自己檢討下?
我訓左幾十年, 乜都冇做過, 都有成億渣到係手

笑死我

me

想人攬炒

因為斷估冇痛苦

買樓根本岸鳩 又2047又ww3

點樣3000000 租法？

你覺得係連登講樓會好多人認真？

無樓既就係到扮識
有樓既就做假膠吹淡 唔係邊有人做租客

驚教壞小朋友咋

政策矛盾先係社會矛盾所在

一早話香港太多人唔適合生仔，高地價目的壓抑出生率，市民都唔會咁嬲

唔係跌九成咁小 沙士果陣政府借足100%，仲可以額外借多十幾萬裝修 我地就係等緊呢個機會

政策矛盾，先係社會矛盾所在。

如果政府堅持話香港太多人唔適合生仔，高地價目的就正正係壓抑出生率，目前出生率雖低但人口仍過多，出生人數也不少，市民就唔會咁嬲。

一方面政府係度怨香港出生率低，另一方面又搞到樓價日日升，矛盾政策，玩謝香港

租樓的好處
1. 可盡情配仔女返學地點
2. 轉工又可以隨時搬近新工地點
3. 唔洗夾錢維修
4. 唔洗交管理費，話之佢加
5. 唔洗錫屋，細路盡情畫花牆
6. 每年需要四出睇樓搵地方搬，有新鮮感
7. 無供樓壓力，年年去幾次旅行
8. 可以年年追新電話
9. 有錢買自己嚐好
10. 不怕美國加息
11. 唔怕2047
12. 唔驚會比人炒之後變銀主盤
13. 可以日日上連登笑人係樓奴
14. 唔駛交差餉
15. 唔洗驚天花滲水
16. 唔駛交地租
17. 可以做租霸
18. 可以預先試下層樓岩唔岩住
19. 買咗樓驚樓市跌，變成神經質，邊個睇啖就Hi邊個，租樓唔會變痴線
20. 可以租山頂住
21. 公屋又平租地方又大，比私樓撚更有生活質素
22. 住工廈平又平過你地方又大過你私樓
23. 地球溫室效應水面上漲會浸左你層樓

弊在租樓租金每月都要15000蚊350呎呢

租細啲咪得

劏房
但都7000

我都想結婚了
就嚟30歲

若要做情人...

劏房仲仲好，地方細啲，家務都做少啲

你講笑，地方細
執野要執得好更難

其實600呎左右最好做，家務黎講
太細，好易搞到d野好亂

講真，大部分情侶一定係想自己住
一齊捱十年捱層樓真係ON9

女人直接換人即刻有樓幾撚爽
真愛食得既咩? 屌! 層樓就食得

大把 前幾個月無聊去睇樓 好多業主都係幾個朋友夾份買個大單位 租完再放售去炒樓

返到屋企都係要個床位昨麻 咁大做乜

有無諗過政府唔想過俾班窮撚結婚？逼班窮人離開香港

講到失業，大病就唔使交租咁

其實有左SSD BSD既辣招之後都炒唔到樓
你見到既樓升係錢紙貶值同供求失衡既結果

你地成日話炒樓 有無聽過「麼貨」
而家根本無得比你炒

多得你地肯租樓 業主先搵到人幫佢供樓

話租樓好果班到你地成家立室生埋仔囡就會明白唔知幾時要比人迫搬係幾煩幾多野搞。

未成家玩吓就可以話成日搬來搬去冇問題，輕鬆

買樓就係助長地產霸權
賣樓就係炒

天收都係收妳啦， 炒10年 都 爽左10年。跌勢再勁 買1半樓應該平到倉。 人地渣住現金走又得，等又得。
窮人儲錢 儲得幾多

明知個樓價咁唔公平仲買樓

買樓邢事化最好

同老豆老母住就得。

老實班收租佬妳等到佢死都唔會等到佢仆街。

有我落上海鋪剪髮，有個衣衫襤褸既阿叔落黎吹水等剪髮。 人地有十幾間單橦樓單位收租。
佢話後生個陣1間間買落， 1間都係幾十萬。
個陣都唔知洗唔洗10蚊食飯

真係要支爆，打仗，核輻射 先有機會

最好笑班人癈老癈中又話以前努力做嘢建設社會，
但又做炒樓呢啲社會毒瘤，蠶食社會將來嘅嘢

最慘係啲癈中廢老笑你唔努力

就係唔想你生仔放啲大陸人落嚟溝返淡

最慘夠鐘結緍生兒育女個班等唔到

買就供死 租就蝕租

見有幾個user次次一有呢啲樓市post
就懶風趣喺度潤鳩人
個名都見到熟

交租當餵狗

咁豪爽 代業主多謝你 幫佢儲錢

租樓係一種生活態度

嗱 我養死過一條金魚呀
依間隨時已經係凶宅呀

害死有錢人以外所有的人

多人租樓其實係 support 緊個樓市
有租賺又可以資產增值
冇人願賣樓
供應少 樓價升
買唔起 轉租
無限 loop

上左岸係唔同d

租樓日日賺

我都廢事講，原來大家都認得

中國人思想

每個月要供樓仲要燒緊錢準備結婚，都唔知點算

情侶有心儲錢買樓的話，
買500萬左右上車盤唔會難。

有困難嘅就同父母同住/租樓等跌。
無錢但要求多多，
咁無辦法。

廢老年輕化，最近係岩岩上車既後生仔話未上到車既唔努力

我係其中一個，依家有講錯？
我哋努力儲錢轉工進修諗買樓嗰陣，佢哋做緊咩？我哋plan緊點儲錢嘅時候佢哋可能plan緊之後煲邊套劇？我哋plan緊嚟緊讀咩書嘅時候佢哋可能plan緊課幾多金？我哋plan緊買邊區樓嘅時候佢哋可能plan緊去旅行？要享樂就要付出同等代價。

利申：公屋仔無父幹

你既世界得兩種人，一係好勤力儲錢買到樓，一係月月清大花茼怨買唔到樓

呢個真
幾時都係女著數

係思想決定行為，我明有啲人屋企負擔好重令佢哋儲唔到錢。佢哋有無諗辦法增加自己收入去面對呢個現實問題。好老實，我個個星期都進修，上過好多唔同課程，眼見一齊上堂嘅絕大部份都係比我年紀大嘅，應該係中層人士。可想而知上進嘅一批反而係出嚟做咗嘢十年嗰啲而唔係後生仔。

你個世界就得
1. 偽淡業主周圍咬人
2. 窮撚好撚努力都上唔到車

應該立法唔夠某個資產收入唔俾私下𨳒閪，叫鷄合法，一旦發現要永久閹割封閪，支那蝗除外

仲有攞住份樓契扮業主

「份」

我乜9都唔識架，要跟低置業主學嘢

活頁紙釘裝

上進唔一定要係讀書進修

去文具輔搞搞先

仲有第三隻 就係 有父幹

我夠讀書進修啦 我夠有諗要自己收入增加啦
我夠好努力儲錢唔亂洗錢 旅行都無咩點去
娛樂又小 我做晒你所講所有野
我依然都無咩可能追到樓價個升幅
你上左岸 實可以大大條道理話我地唔夠努力

喂 都要比D時間掛
你想出黎做野一、兩年就買到咩
總之你有付出總有回報 唔付出永遠無
自己諗

仲要比d女權拎著數

做左幾多年野 收入大幾幾多 暫時儲左幾多錢

我屌你老母啊 仆街冚家剷

無錯，但肯進修一定係上進。我眼見嗰批肯進修嘅就好少後生仔。

要睇乜嘢行業，只能說行行需求不同
亂讀書只會愈讀愈窮

如果你無吹水，你一定買到樓。除非你係收入兩萬但想買一千萬樓嗰批。

乜咩行業都好，上到去都會掂到management，少少錢都唔投資落去就無人幫到你。

反對你地班淡淡又話人AA 咒人死全家
好啦支持下你地 用返你地d論點幫你地宣傳下又話潤鳩你地

心照啦

所以要識揀嘢讀，有d 人成日進修都唔知讀左乜翻來

咪係 淡淡幾時都係最慘 所以任何情況都係淡淡有理 業主仆街

簡單啲講，要知道自己做緊乜同想要啲乜

所以記住祈禱生個靚b女

心乜照
講真你係淡淡就堅持下己見啦 好似個馬雲(香港)
唔似得你做淡淡又要比人拆穿你根本唔識野 之後就係度扮假膠
肉酸到

我幾時有淡過，靠屈

一早block左 只係見到Show blocked user

按揭即係負債，負債即係去唔到旅行
租樓就唔同

所以唔明點解買樓等於無得去旅行

偽淡不願面對
Show blocked user 偽淡山林道

錯撚哂，
樓係得咁多，(個人無法合法地改變樓供應數量)
零和遊戲必然有輸家，
如果全民努力嘅話只係繼續扯高個價，
輸嗰個係你

井蛙到
自己看世界？？

努力過其他人就得，有得輸？

你可能啱。但起碼我所有嘢都係自己努力得番嚟，呢個社會已經病態到叫人努力都係錯，因為努力唔一定有回報。

唔係話叫人努力係錯，只希望唔好再玩二分法

我比人咬到損哂了

的確可以係錯，
面對唔公義嘅事叫受害方努力
要反省嗰個明顯唔係受害方

唔好中二病發作啦
首先努力係有上限嘅嘢
其次人哋會唔會放軟手腳俾你追呀，
俾你追過咗先前所有努力咪都係白費

懶人永遠多借口，無人叫你做no.1

向比你叻嘅人學習，唔好死日比借口自己。

我冇咁講你自己睇唔明咩叫零和遊戲咋嘛

我就是成功例子
亦產生左好多家庭問題

其實有樓先結婚好正常
基本生存需求都未滿足到點成家立室
係香港咁痴線

貧賤夫妻百事哀
唔結好過

點解佢地本身可以連樓都冇?都係租番黎。。。

其實買左樓結 買完無錢都真係百事哀

都唔明無錢都夾硬拍拖結婚做咩
一丁友都唔係咁差者。

你毒撚識條鐵咩

利申下年結

加油

身邊大多數人都係靠父幹結婚上車 問下地產經紀就會知道實際情況都係差唔多 呢個世界邊有咁多勵志故事吖

其實好多情侶已無疾而終

睇撚實個女個處啊！由play group小心D廢柴男仔，班撚樣大個左呃閪𨳒

地產霸權理得你死啦。佢哋有樓，大把女屌。
你住得咁舒服，佢哋邊有咁happy 有女埋身？
本質上，地產霸權剝奪了大部分港人的交配權同家庭幸福權。
地產霸權係咪要死全家才能補救大部分港人的痛苦？

我果間有齊上面講既野，只係冇海景，唔制呀

咁畀少D筆直啦，150萬full pay

一個禮拜見得一次
岩先見完真係好想喊 山長水遠 一個禮拜見得一日唉

唉 又係慘

無話既 家家有本難念的經 佢老豆又要養自己養個仔(仲讀緊書果陣) 又要養埋自己老母 又要交租 真係邊有錢淨呀..無錢淨就自然無首期架啦

唔係吹開窮人唔好生仔咩?
地產霸權關我撚事,最緊要我老豆有樓唔係窮人
窮人要交配權就要收費,要生仔要交保證金
最緊要唔可以俾窮人偷雞𨳒到免費閪

你早年買落，供實平。跟住成日吹奏日日升，基本經濟學，係唔會有永續升市。 只係幾時跌你唔知。

笑咩撚野
見到play group D廢柴男仔埋我個女身,
我一定一腳伸到佢變尼馬

唔係吹奏日日升,係冇人話你知,其實係你手上D錢唔值錢

錯，既得利益最怕窮人生仔，好大機會生幾個張獻忠，李自成，長大後屠殺既得利益。
李自成嘅老婆跟佬走後李自成去殺人，之後農民起義，殺到紫禁城，明朝皇帝都要殺妻兒再自盡。
好簡單，無飯食無閪屌，去殺人，人性黎。

咁你睇緊啲啦

你教你個女嫁有樓男人
好過關心佢個處
唔係處都可以嫁個有錢人

依度香港黎GA
起義?早D訓啦!
3萬隻狗管7百萬隻狗都冇問題
未計割蓆隊你出黎呀
無飯食無閪屌唔係問題
最緊要有工返

一定啦
叫佢上CHILD登學下野
1)窮人唔好生仔理論
2)生仔要俾到咩個仔先係基本
3)CHILD登仔吹人脈
睇下睇下就自動SCAN

香港又點？無六七暴動？